今日in 6901 year1 non jupas 既入一入黎

留一留名 收倒offer出下聲

推

收到offer

今日in今日有？

真定假

in得唔錯 希望收我啦

幾時出通知

condition offer

幫手推 同學們

沒有想同你做同學我入到就得

6901俾都唔讀
利申今年quit

絲打

我都收到
自問In得好好先有

你個陣係咩題目

你都on9,喺度話你知咪多個敵人。你留telegram la

點解咁伏都要爭住入

大學生咪撚我地呢啲後門狗啦

終於有書讀啦

收到offer?

hi

in完隔幾耐先收到？

offer出未呀

早兩日收到啦

6901 出左喇？

五知啊 收到個兩封email咋

個兩封野年年都會出係暗示定統粹今年？

你year1？ 幾多gpa？

Yr1 3.9

細grade係？

3a+ 2b+

a+有冇得加分

你讀咩？

冇啦我都想啊

Bio chem

你b+左咩科？
3科A+就有offer
早知讀qa

都未有
Cards eng

bio同chem邊個難啲？

Chem難啲

你讀咩啊

我讀chem phy
炒phy同iae
cards得A-
最後爛左grade
其實大學係咪剩睇GPA
如果讀basic chem basic bio qa呢啲派grade科
公平咩

收唔到嗰兩封email 好灰

而家有幾多人收倒
上年得year 1 1x幾個走倒 10%都冇

Science科我覺得剩係睇gpa
上個sem讀basic bio 因為dse冇讀bio

早知讀bio 屈grade
我form 5 先drop左bio
點解好似咩科都好過phy

Phy我聽好多人都爛grade

quiz7成分 appeal完都係B+
exam大炒

巴打有冇tg
反正都係得翻我地兩個講野

有fd收到

唔想自爆

起碼冇6個位
知道有幾個爆4同3.9up
仲有一批3.8既

Molamola

你地係封信係 thank you 定 exciting

Thank youmolamola

我都係Thank you

想問如果唔係6901但係收到email 叫interview 啫係點

有幾多人收倒offer？
出出聲 計下仲有幾多位

咪就係interview

收到offer thanks God

200個起碼20個有a+

有offer了,gpa 3.16

你係6901？

Dear 123,

With reference to the examination results that you have submitted recently, you have fulfilled the condition(s) of admission as set out in the offer of admission dated December 8, 2018. In this connection, we are pleased to confirm your admission to the Bachelor of ____ in ___ programme in 2018.

You are required to submit official proof or officially certified copy of your results and/or qualifications to the University’s satisfaction according to the instructions given here. Registration procedures are normally made available here from mid-July onwards; you will also be notified of the arrangements in due course.

We hope and trust that your time in HKU will be rewarding and fulfilling, and that you, like generations of HKU students before you do, will go on to "make a difference" to the world around us.

May we once again on behalf of the HKU family express our warm welcome to you!

Best regards,

Admissions Office
Registry
The University of Hong Kong

你3.07都有offer真係唔公平

有冇ching知除左要交成績表,dse成績表仲有咩

帶埋嗰腦

四寶真牛

甩左頭髮ok?

呢篇野買左成$50

甩埋右

4月中喇

收到offer 3.78

請問你幾時收到OFFER架? 收OFFER前有無收2封EMAIL/SHORTLISTED?
先謝回覆.

善用起底功能

收到4月中offer既可唔可以出出聲， 知道自己收左皮都好

唉

space出左grade各位考成點？

推一推

好似好少人報6901...

我覺得係入曬

點都有十個八個位留番sem 2...問題係自己cgpa唔夠高傘。。。

上年一共的20個yr1 入yr1
我林得4，5個位

打去department問waiting list 排第幾，你估會唔會講？

我有問幾多個人係waiting list 佢冇答
打過去可能會講

我今日EMAIL問下先....

有答 就share上黎

同你一樣，官方答案:7月中囉

各位等咁既 cgpa幾多

以我所識既人中, 有3個meet到offer, 都係太空既... 另外有1個係cc, 你識幾多人收到offer呀?

起碼4個
Rebecca話應該下個禮拜開始派
睇會唔會有人meet唔倒offer
不過機會就，，

有conditional offer 既人 ,sem 1 起碼都3.9啦... 除非sem 2 好好好差, 點會meet唔到啦.

都有3.8幾既
係接近無可能

我CGPA又唔高, DSE又唔高, Interview時既apt.test又做得差.... 我都無乜期望, 不過快d有結果, 死左條心去....
btw, 唔知今年jupas 唔去註冊既位會唔會放出來比non jupas呢

聽日都放榜了.. 你有消息未? 我一封EMAIL都收唔到...

收到封公廁信

？乜公廁信，我無

可唔可以分享下封公廁信講乜?

咩greetings from Hku

恭喜你....即係即將有OFFER.請問你幾時收到架?

我見D人之前收offer都會有greeting from hku 既email.... 好羨慕你呀. 你幾時收到架?

兩個鐘前
但係我見有人收左都係冇
希望走到啦

我唔知... 我身邊既朋友, 係收到greeting, 之後learn more, 之後就有offer...
我同你都係waiting list, 我cgpa低過你... 你收到, 我收唔到...証明係有分別啦.... 我好羨慕你呀. 我都想收到.

我唔敢比太多希望
未到mid july 應該仲有機會

........ 我都係唔得...

Ching, 其實我想知你CGPA係3.7x??? 我想知我仲有冇希望....

希望kongU見啦

3.72
3.84
cgpa3.78

好啦, 我預祝你成功收到OFFER. 如果我有EMAIL, 我都話你知... 不過機會都好微....

希望一齊上倒啦

您3.78.我得3.66。
您放心，有greeting email 一定有offer。
我諗我呢輪都唔洗諗。真係要等N手飯

用到您...
望就咁望

ching 點呀？收到offer未？
我連email都無，好想打去department問，死左條心

冇
我都想問 但係唔敢